有無人喺AIA執到部玫瑰金iphone 6s

今晚大概9點到11點期間喺AIA唔見咗部iphone 6s
玫瑰金嘅 透明手機殼 後面攝咗張memo紙 lockscreen係謝謝你在 有你真好
入面有好重要嘅嘢 執到比返我呀
執到麻煩聯絡或者whatsapp 9433 9532呀

推

9433 9532

竟然敢留電話
希望樓主遲d唔好係連登太出名

幫推

抵撚死啦保險狗

補充返 係喺AIA嘉年華 中環海濱唔見

6s就還比人啦

冇用find my iPhone?

係咪絲？送部新俾你

幫推

點解要同689影相？

你都on9 去左報左失就叫人拎去警署啦
留電話ig又public
係咪弱智得咁緊要

啲嘢真係咁緊要就上cloud喇